蕭生：一生稱霸首富郤生活簡樸？？

佢會唔會問

其實銀紙都係紙

點解世人要追求

講開又講 蕭生都好慳錢

唔見佢晒名牌

可能晒我地都唔識

蕭生曬office啲書 同擺設

晒個女已經名牌

讀書人梗係晒書架D書
燒山應該轉個cam影下, 介紹下